點樣令自己咩都唔諗就去做

以前細個俾老豆老母叫我
做咩都諗後果

慢慢搞到我做咩都諗 做唔做到
做任何事都衡量成唔成功
我好驚付出左時間 （兩三年青春）
回報同付出唔成正比
最後得個吉 仲要俾兩老俾說話自己聽
搞到我現在成個廢青咁
有咩都要問下佢地意見先

有時諗 堆名人 偉人佢做每一件事之前有沒
算過 度過 有幾大機會成功？

我係個種做又後悔 唔做又後悔
做唔到又驚 做到又擔心 之後發生咩事

有時諗做唔做到某件事 真係可以做份計畫書俾自己睇

人就得一世
依家唔試 下世未必有得試
人 點都係會死
而做每件事 最嚴重既後果都係死
仲有咩好驚

咁你去廁所會唔會諗呀
咪當係生理需要囉

試下調轉黎諗如果唔做會點
咁會比較convince 到自己

唔做會唔開心 同埋抑鬱

老套d講句
做左未必會成功
但唔做就一定唔會成功
其實應該係怕失敗

同巴打你一樣，fg 見左好多次面試都fail, 就黎唔想apply